%@Dif:3
On considère un carré de côté $x$~cm.
\begin{myenumerate}
  \item Recopie et complète le tableau suivant.
    \begin{center}
      \begin{tabular}[h]{|c|c|c|c|c|c|}
\hline
côté $x$ (cm)&0&0,5&1&2,5&3,5\\
\hline
aire du carré (cm$^2$)&&&&&\\
\hline
    \end{tabular}
    \end{center}
  \item Dans un repère du plan, place les points dont les coordonnées sont issues du tableau précédent.
  \item L'aire du carré est-elle proportionnelle à la longueur du côté ? Justifie la réponse.
\end{myenumerate}
%@Commentaire : lien entre la proportionnalité et la représentation graphique.